想收部switch 有無巴打放？

how much

出個價黎

係連登買野，開價要高過原價

所以我先叫人pm廢事又有假膠

呢排有張信用卡迎新送switch wor
但要每個月$150*12個月分期換購
幾抵玩

ok wor 邊張？

Wewa卡
自己google search
同埋佢一出卡就比左你先，換左先做分期，幾「均爭」
好似送多隻game同手制之類的野

睇佢條款好似係發卡後首 90 天內憑新卡零售購物金額滿HK$8,500先可以咁樣換購?
係既話要睇下自己簽唔簽到先好申請(雖然我知要簽唔難簽)

簽唔夠會收$1000，夾埋都係$2800，出面買都差唔多價（水貨），當賺左個分期囉，一個月供$150係邊搵？

2800蚊 當人水魚

你簽得夠減$1000，即$1800又係唔係水魚？
講真咁多張信用卡邊有一張迎新送$1000咁多？

我有 好新極少玩 出幾錢

$1800係ok, 但係$2800既話真係不如出去街買, 而家好多地方都差唔多係官方零售價/仲平D, 真係有需要簽$8500而又想分期平買部switch既話個offer係ok既好似
雖然我見到張卡個發行公司係安信有D不安

人地送game又送手制$2800又行貨，咪同黃金買果d水貨比啦

隻game賣返出去都有$200啦

Switch正價行貨都係23xx
有啲Game鋪仲賣22xx送Mon貼
何來$2800一部

搞咁多野平果少少

又要簽夠8500

咁都有信用卡打手